腸胃炎

柯到屎眼都痛埋
連柯4日食左藥都仲係咁